咩陳同佳蝴蝶效應啊？！明明應該係林祖舜蝴蝶效應

無陳同佳都會爆發其他大型政治事件令連登發輝應有作用，但無連登就算有陳同佳都無用

P牌推唔郁

講唔上蝴蝶效應 因為連登同陳同佳殺人冇關係
只可以話連登係今次反送中上面帶黎加乘效果

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

咁最大作用應該係香港討論區

我就話係<陳冠希效應>
冇陳生 高登仲係it狗論壇only

就算係計高登admin 都係計肥V

冇牙祖禾地一早死曬啦
一開始就熄燈
差佬要資料 牙祖即跪去含差佬條撚

陳庭佳呀陳同佳

明明係飲奶蝴蝶效應

錯，係Baby kingdom

陳同佳啊

曼加拉效應

你不如話，無dr jim一切都唔會成功

一切要由宇宙大爆炸講起

拔萃有個大仆街

明明第三者中出先係罪魁禍首

由寫新界租約開始

你不如話孫中山聯俄容共，引咗中共呢隻狼入室，從此中國陷入萬劫不復之地好過啦呢個蝴蝶效應夠大啦

明明係第三者個老豆中出左個老婆，生佢出黎先係罪𣁽禍首

毛魔先係始作俑者

7婆借呢單案過橋，根本點都會推呢條法案

如果係高登
7萬人個義士比人網上捉都似

又未至於嘅
嗰時14喺高登都好好地
係成日好慢